應該禁止BB上飛機

一個BB 全機人無得訓

拎去寄倉

飛機唔好唔要我

又唔可以完全唔比嘅，規定只可以坐頭等囉

一兩歲果d都係，叫足全程

咁又唔好 迫佢食安眠藥算啦

成班毒撚無後係到鳩up

屌，最憎細佬

細路仔

應該好似寄動物咁寄倉

都唔知𨳒唔𨳒佢老豆老母好 明知咁細個一定喊嫁啦

翠如Bb Angela baby 心穎bb etc....多得你呢d仆街仔唔少。

終於落機 好彩唔係搭十幾個鐘

試過座14粒鐘機有BB同機

有一次好恐怖 係一個阿差家族
個女一兩歲倒 總之佢一坐就喊同叫
佢老豆要抱住佢周圍行 如是姐行左兩個鐘之後
佢老豆果樣完全係心力交瘁樣 面都青哂
望住個女個樣好恐怖 幾驚佢一樣擰斷佢條頸

同bb同機應該減機票錢

幽默嘅野